有冇人不停打999都打唔通

CLS

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

push

打左好多次完全唔通

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

香港咁危險, 其實市民係咪應該齊裝出街?